其實冇佔領中環，正式啟動，抗爭唔會變到佢

戴教授，我錯啦